覺不覺而家尐人開始洗白大陸潮語好坑爹?

乜撚野666

尐你老母呀 文盲

牛b死了

吾系想笑9你
尐先系正字牙

靠北的

樓下死全家

狗日滴

洗白算唔算大陸用語？🤔

比錯負評,sorry

連登大巴人用
梗系吾算啦

我唔係想笑鳩你
但係啲先係正字

BTW 吾你老母

cuhk

HAWKS

Hi